# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-01-09 02:00+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: templates/base.html:24
msgid "Search By City"
msgstr "검색"

#: templates/partials/footer.html:5
msgid "Please don't copy us."
msgstr "복사 노노!"

#: templates/partials/footer.html:7
msgid "All rights reserved"
msgstr ""

#: templates/partials/nav.html:7
msgid "Stop hosting"
msgstr "호스팅 정지"

#: templates/partials/nav.html:9
msgid "Start hosting"
msgstr "호스팅 시작"

#: templates/partials/nav.html:14
msgid "Create Room"
msgstr "방 생성"

#: templates/partials/nav.html:16
msgid "See Reservation"
msgstr "예약 보기"

#: templates/partials/nav.html:17
msgid "Favs"
msgstr "관심 목록"

#: templates/partials/nav.html:18
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: templates/partials/nav.html:19
msgid "Log out"
msgstr "로그아웃"

#: templates/partials/nav.html:21
msgid "Log in"
msgstr "로그인"

#: templates/partials/nav.html:22
msgid "Sign up"
msgstr "회원가입"

#: templates/reservations/see_reservations.html:7
msgid "Your Reservations"
msgstr "나의 예약"

#: templates/reservations/see_reservations.html:8
msgid "Your Room's Status"
msgstr "숙소 상태"

#: templates/reservations/see_reservations.html:17
msgid "You have no reservations."
msgstr "예약이 없습니다."

#: templates/reservations/see_reservations.html:19
msgid "You have no rooms."
msgstr "숙소가 없습니다."

#: templates/rooms/room_detail.html:35
msgid "Remove from Favourites"
msgstr "관심 목록에서 제거"

#: templates/rooms/room_detail.html:37
msgid "Save to Favourites"
msgstr "관심 목록으로 추가"

#: templates/rooms/room_list.html:13
msgid ", Welcome!"
msgstr "님, 환영합니다!"

#: templates/rooms/room_list.html:32
#, python-format
msgid "Page %(current_page)s of %(total_pages)s"
msgstr "페이지 %(current_page)s of %(total_pages)s"

#: users/mixins.py:13
msgid "Can't go there"
msgstr "접근 할 수 없습니다"

#: users/models.py:22
msgid "Male"
msgstr "남성"

#: users/models.py:23
msgid "Female"
msgstr "여성"

#: users/models.py:24
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: users/models.py:31
msgid "English"
msgstr "영어"

#: users/models.py:32
msgid "Korean"
msgstr "한글"

#: users/models.py:52
msgid "gender"
msgstr "성별"

#: users/models.py:54
msgid "bio"
msgstr "상태"

#: users/models.py:57
msgid "language"
msgstr "언어"

#: users/models.py:85
msgid "Verify Airbnb Account"
msgstr "에어비앤비 계정 인증"

#~ msgid "{{user.first_name}}, Welcome!"
#~ msgstr "{{user.first_name}}님, 환영합니다!"

#~ msgid "birthdate"
#~ msgstr "생일"
